元朗恐襲都可以叫元朗事件，點解南京大屠殺唔可以叫南京事件呀

日本人的確係咁叫

南京小風波

南京運動啦唔好煩

南京軍民同樂日

南京中日交流節

南京中日交流嘉年華